韋史密夫個仔出櫃

韋史密夫（Will Smith）與女星太太珍達娉琪（Jada Pinket）的兒子積頓史密夫（Jaden Smith）於過去的周日突然於台上表演途中宣佈出櫃，當時他正於洛杉磯的2018 Camp Flog Gnaw Carnival音樂節表演，突然他於台上表示：「我只是想講Tyler, The Creator是我世界上最好的朋友，我真是好X愛他，我想跟大家說，Tyler不想公開，但Tyler是我的男朋友。」此時於台下的Tyler報以笑容，但以手指做出否認姿勢。
Tyler, The Creator本身亦是一名歌手。
Tyler, The Creator本身亦是一名歌手。
事後積頓於Twitter再道：「是呀Tyler我已告訴所有人，你不可以否認了。」但因為Tyler仍然否認，所以大家未知事件是真是假。

韋史密夫當年出晒力捧個仔，個仔同成龍拍新龍威小子，之後孖埋個仔拍套After Earth 大仆後，個仔都注定係捧唔起

佢個仔個樣真係由細到大都好撚乞人憎

唔好拉低Tyler啦死柒頭

影衰

佢d歌勁難聽
又成口金牙

tyler唔想出櫃就唔好擺人上台啦

之前佢做咩咁睇唔開飛咗Sarah Snyder?

never say never

...

成件事好撚on9

係人都知Tyler gay啦

Will Smith做錯左D咩

Tyler create nothing, I see why you called yourself a faggot, bitch

黑人仲係Gay，食正SJW市場，仲唔大把世界

呢集好正

佢條女唔係odessa adlon咩

為左個仔放棄django接套爛片
而家仲走去搞基

我剩係知佢成日講埋啲哲學野